支持那個共產黨的人都是......

支那人
大家說對不對

雖然認同你既想法
但真係好膠漆